讀書時期好多朋友住屋邨,出黎做野住屋邨既人少之有少

住公屋的人係教育上既資源真係好貧乏,所以好難怪屋邨會生產左咁多MK妹。屋企咁細返屋企做乜春呀,去其他MK仔屋企瞓下重好啦。

無辦法,嗰堆上一代既廢老搵錢少,累死下一代。

好多都住私樓
連公司掃地阿姐都住私樓
自己仲住緊公屋

不過我讀書時期都好多人住私樓
再差d 就居屋
公屋係少數

住公屋可以點自強,好多人屋企都唔想返

咁你應該讀名校

雞校

Which